# 北海道ツアー


## 15日 

- 　・2021年12月15日(水)　SKY 713便　[予約番号：1148]
  - 　　羽田 発 12:20 → 新千歳 着 14:00　たす得

札幌　午後到着。マスク反対居酒屋だんちゃんで懇親会６時から

- 居酒屋だんちゃん歓迎会1800～
  - 札幌市中央区南5条3丁目 N・グランデビルB1F
  - 011-518-2287

ホテルリリーフ札幌すすきのを予約済、チェックイン15時、チェックアウト10時

https://g.page/relief_sapporo?share

## 16日

午前中から帯広移動、特急で３時間、。

- 札幌駅集合07:30～07:45
- 札幌発07:58 帯広着10:41
（JR運休時高速バスに変更 0570-200-600）

スケジュール
- 15:00～ホテルボストン チェックイン
  - 帯広市西１条南3-15 TEL 0155-23-7015・FAX 0155-21-3555
- 17:30～設営準備
- 18:00～受付
- 18:30～22:00 講演・Q＆A・雑談
- 22:00～23:00 温泉（温泉23:00クローズ）

ホテルの会議室で講演会二時間20人程度。「どうなる？私たちの未来、プランデミック～その背景と着地点」。テーマとしては濃い話、コアな話しでいい（ただし、入門話でも十分コアだとのこと）。

ボストンに帯広一番の温泉がある。部屋はタバコ臭い

ボストン泊。予約してくれる。

以下お勧めレストラン・カフェ
- ① 春香楼（薬膳中華）ランチ
- ②帯広名物豚丼
- ③Nupkaカフェ

＜帯広情報＞
- 〇 帯広のホテルボストンの社長と仲良くなり、みんなで講演会場に泊まるから、社長は会場費を請求してくれないけど、暖房費は払いたいと思っている
- 〇 今まで泊まったビジネスホテルの中でいちばんボロくて、宿泊サイトの評価超低い。が、泉質は特濃モール泉、風呂ひとつだけ、露天風呂も何も無いけど、肌ツルツル度素晴らしい
- 〇 温泉常連客の地元の兄ちゃんとも仲良くなって、仕事早く終われば講演参加してくれそうだが、2回接種済み、打ったから忘年会できると思ってる全くワクチンに疑問無い人
- 〇 そんな人からすれば入門話で十分コアだ、とのこと
- 〇 タイトル通り、未来の話、プランデミックの話を中心に、海外で実際に起きていること、日本でもこれから起こること、ちなみに帯広は、(殺された?)自民党中川昭一の選挙区エリア
- 〇 字幕大王リーシャが投稿してる動画殆ど見たことない人も参加するから、初日だし自己紹介して怪しい者ではないアピールも必要かも、とのこと
- 〇 帯広参加者のひとり、札幌のコロナ茶番街宣で塚口さん来たときの参加者で、塚口さんの印象悪くなかったから、逆に字幕大王さん怖そうって言われたらしい
- 〇 参加者少ないけど、3講演全参加する人1名とのこと
- 〇 帯広行くJR 朝早く、7:58発。その代わり帯広でゆっくりできる
- 〇 当日吹雪で遅延運休シャレにならないから、早く行くとのこと

## 17日

-  Dec 17 (F) → 帯広から旭川（移動のみ）
- 0930 ホテルチェックアウト後ブランチ購入
- 帯広ボストンホテル発10:30　旭川駅前到着14:40
- 高速バスノースライナー号 拓殖バス 0155-31-8811
- 15:00～プレミアホテルCABIN 旭川チェックイン
  - 旭川市1条7丁目 0166-73-7430
- フリー 温泉など

宿は予約してくれる。

＜旭川情報＞
- 〇 夏に旭川で世界同日デモやった際、アンチがいた???のか、参加やめた人とかいたり、今回の講演会場探しも、旭川は北海道第二の都市なのに、田舎の村八分並みに、マスクしないで集まることを恐れている感を感じるのは気のせいか？と思うほど洗脳度高いとのこと
- 〇 協力金もらっているからマスク要請しないといけないと思ってる施設もあって健康上の理由が通じない。行政はそこまで要請していないのに
- 〇 コロナは茶番と分かっていても、マスクは不要と分かっていてもマスクしてる人が多いかも、とのこと
- 〇 だから旭川のタイトル（日本人が知らされて来なかった、病気の本当の原因）は安心だし、すごい気になる、みたいです。
- 〇 本州の講演で参加者が質問する内容についても触れてほしい、特に解毒関連に興味があるようなので、それについては私の経験と効果についても織り交ぜた内容にしようと思います。

## 18日

- 11:00 チェックアウト後ランチ
- 12:30～ときわ市民ホール設営準備  旭川市5条4丁目
- 13:00～受付
- 13:30～1630 講演会
- 17:00～フリー

旭川で午後講演、50人程度、交流会。夜札幌へ移動。

旭川は健康面。テーマはWRMYI書籍メインでいい。ワクチンで最初に死者が出ている

旭川発 1720/1750/1820/1850/1930/2030/2130（最終）
所要時間2時間25分

アパホテル札幌大通公園泊予約済、チェックイン15時、チェックアウト11時

https://goo.gl/maps/LzmWt6vTKuXqZ4LbA


## 19日

Dec 19 (Sun) 札幌
- 09:30～教育文化会館設営準備  札幌市中央区北1条西13丁目
- 10:00～13:00 上映＆ランチ
- 12:30～設営準備
- 13:00～受付
- 13:30～16:30 講演会
- 17:00～20:30 Q＆A？
- 19:00～夕食（未定）

教育文化会館丸一日ギャラリーを借りている。

午前中は動画流しっぱなし二時間位。10時から動画傑作選を流す。

公演会場は、156人。講演三時間午後４時まで。札幌のテーマは情報のとりかたが良い。

引き続きアパホテル札幌大通公園泊予約済。

## 20日

帰途へ

- 　・2021年12月20日(月)　SKY 720便　[予約番号：1159]
  - 　　新千歳 発 16:15 → 羽田 着 17:55　たす得

# 講演テーマ

## 帯広：どうなる？私たちの未来、プランデミック～その背景と着地点、二時間＋Q&A?

コアな話、濃い話でよい。

字幕大王のコロナの本当の目的40分＋ワクチン・健康・マスクの影響

## 旭川：病気の本当の原因　三時間

大阪類ビル＋中村分

## 札幌：ニュースのウソを見抜く、これでもう騙されない、三時間

字幕大王の情報を読取る力＋アルファ、健康問題？

## 札幌のおすすめ動画

10時～13時まで流す動画

基本的には1時間から1時間半のものをループさせようと思います。視聴者には、紙の再生リストを掲示し、「今どこを再生しているのか」がわかるようにしたいです。

暫定版↓
https://mega.nz/folder/WxlEyRKY#NFKMxPBffi_PRTI5Pyu80Q

VLC動画プレーヤーでこれを行う方法を説明しました。

https://www.jimakudaio.com/post-12633


